
                      Yo le doy un 10; desde los 9 años,  y tengo 32, llevaba esperando una película de Apocalipsis; que no estará al gusto de todos eso esta claro, como en ninguna de las otras peliculas, pero si dejamos lo que falta, lo que tiene de mas y nos centramos en que X-men es igual a Patrulla X, que mas quereis, nos han dado lo que tenian que darnos, fiel al comic al 100% nunca podra serlo, pero cuando la gente se entere que se tratan de peliculas basadas en personajes, mucho hacen que cojen historias que nos gustan (dias de un futuro pasado, apocalipsis) pero eso no significan que tenga que ser calcadas al dedillo, me gustaron los jinetes, pq no iban a ser de la patrulla??, i Magneto, si comparten finalidad con Apocalipsis, me pareció muy bien que se uniera a él, la patrulla x, ha vuelto y espero que para quedarse, porque esto ya se parece más a los sueños que tenia cuando de niño me terminaba un comic y me iba a la cama.
        
            